點解唔將啲病人送去高官官邸隔離???

空間寬敞,
位置偏離人煙, 環境清幽,
非常時期司長們唔係咁都唔肯下話??
P.S.齋罷工有L用咩

小學雞post